騎士嘅拿邦尖S及公牛嘅尖M不拿

都比人拎咗嚟為25號KD開脫 痴撚線